有冇股癬撚用過妥善TROSYD DERMAL CREAM (TIOCONAZOLE)？

成效係點

好耐之前用開Clotrimazole 1%
醫生都係開呢隻

連登咁少股癬JJ？

普利膏
完

普利膚呢枝野呃人
親身試過 出股癬症狀時搽 冇用 最後要搽其他
冇症狀時搽住預防 結果搽住咁爆發

可能人人效果唔同
不過我係搽足兩枝定三枝先好返斷尾

本身貪佢聲稱冇類固醇

要睇醫生食抗生素同搽藥膏先有用，醫好斷左尾左個患處會深色左唔退色

利申：生過已斷尾

大髀超肥 大腿兩側成日焗住

去藥房買點知佢話妥善已經唔再出

兩登見過有啲comment話用咗斷到尾
但都係好耐好耐之前的事
唔通真係冇再出
網上見到拍賣網有 有啲話平價售賣 都唔知係真係假

不如直接睇醫生？

有其他名嘅tioconazole

有冇例子

用鹽啦 堅work (利申 尾已斷

藥房有得賣 要85蚊

間藥房又同我話無再出既

撞手神